[tg]毒毒飲酒傾計酒game group

主要係出下黎飲酒玩酒下game傾下計識下朋友
非mk約炮group
(Happy hour/late night)
入面有巴有絲 年齡層18至廿尾左右
有時都會有group友去lkf可以約埋一齊
黎低你既tg入黎一齊玩啦

而家去蘭桂坊都話自己毒毒
痴撚左線呀? 定吸毒個毒呀 屌你老母

㩒link入group

TG: Hey_Hello

鐘意飲酒

this group does not seem to exist

㩒link入

㩒錯del咗位朋友仔

New link

死撚返去5p